干地其實係咪淨係識打352？

好似去親邊都係352，係祖記352成功， 係車路士後期隊隊習慣咗佢打法制衡到佢352就收皮，係國米又352，仲要用高拉洛夫，迪岩布斯奧打三中堅比人屌死，佢其實識唔識變陣

仲有教意大利隊又352

干狗仲識343

532

車仔年代轉咗343
我幾睇好佢個352, 2016歐洲國家杯意大利對西班牙直頭係代表作,
不過唔係次次有咁適合嘅球員踢得出佢嘅風格
3個後衛要好默契, 中間個仲要叻用波, 有個頂尖控球防中, 兩個工兵左右支援, 加兩個左右腳都用得嘅翼衛, 前線要一個大隻一個高速, 大隻個位又要識用波, 防守實淨, 用波效率高, 反擊高速
踢得出佢個352實力嘅話, 巴塞全盛時期都未必咬得入

352
343
532
523

有無試過打返4後衛用返兩中堅兩閘

你講D人 踢咩陣都勁啦

屌 以為自己開post, 出D33 打rcb都算, 仲出埋高拉落夫, 守都守唔住
唔通買佢返黎就係為左set piece咩

young傷？

適合=/=最好
佢個陣重團隊多過個人, 而家國米用Christian Eriksen反而格格不入
2016歐洲國家杯都唔算好強陣, 前線都係Pele加Eder, 中場最勁都係De Rossi, 最強係3個祖記中堅
屈住西班牙踢, 西班牙咬佢唔入, 反而意大利用波就好有效率, 夾得好

有
比雲加炒左三蛋

車仔早期好似係四後

車路士個陣試過424 完全失敗
依家3中堅到走火入魔 完全唔肯變
成套野畀人睇穿曬

唔識打4後衛

一開波4後輸到仆街
轉343 13連勝 佢其實有諗過打424

佢想打係424